“这一切的发生真是太疯狂了，”他在本周回忆自己的迅速崛起时说。 马修·霍普是一名鲜为人知的美国足球运动员，直到他进入德甲联赛 
 蒂芙尼·沙克尔福德有一种独特而有趣的风格，她的朋友和家人说，这反映了她明亮的个性、幽默感和帮助他人建立联系的爱。 46岁的蒂芙尼·沙克尔福德被朋友和家人称为独特、有趣的“力量” 
 如果我的个性档案反映了在这个职位上取得成功的人最具体的特点，我就可以进入下一个招聘阶段。 审计员正在测试招聘算法的偏见，但没有简单的解决办法 
 球队总裁杰森·赖特(Jason Wright)在一份新闻稿中说:“现在是时候重新想象我们整个比赛日的体验了，以一种反映我们现代身份、符合今天球迷追求的方式重新设计它。” 前啦啦队员与华盛顿足球队达成和解，因为该项目的未来存在疑问|贝丝·莱因哈德，2021年2月10日|华盛顿邮报 
 这意味着该机构可能会记录那些已经不存在的公司的债务，或者账面上的账户不能准确反映到期金额。 公用事业公司欠这个国家监管机构数百万美元。 这个问题? 中情局无法追踪欠款。 |作者:Scott Morris，海湾城市新闻基金会| 2021年2月10日|ProPublica 
 它们只是反映了最初用来创造赫克牛的品种范围。 “纳粹奶牛”试图杀死英国农民|汤姆·赛克斯| 2015年1月6日|每日野兽 
 但反映该体系松懈的不仅仅是小航空公司。 谁将得到亚航8501的黑匣子? 克莱夫·欧文2014年12月30日|DAILY BEAST 
 这并不反映他们对更好的环境缺乏兴趣。 是时候让楚门民主党人回来了|乔尔·科特金| 2014年12月21日|每日野兽 
 在很多方面，这些态度反映出中国共产党越来越注重城市中心。 是时候让楚门民主党人回来了|乔尔·科特金| 2014年12月21日|每日野兽 
 注:这篇文章的更新反映了兰丁厄姆夫人去世时，亚伦·索金还在写《白宫西翼》。 《新闻编辑室》的结局和它的开始一样:奇怪、有争议和高贵|凯文·法伦| 2014年12月15日|每日野兽 
 他太困了，这个想法在脑子里停留不了片刻，更不用说仔细思考了。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 当我想到我这样就不会有娶一个女人的危险时，这就使我更愿意做一个女人了。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 就像青铜反射光一样，她的心态似乎反射了她天性中所有的冷光。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 当他在梳妆台前坐下时，格温做了个鬼脸，好让他在梳头时映出自己的面容。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 这一事故使他的父母对孩子不可治愈的倾向进行了反思，并考虑了他的音乐教育问题。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基